
                      Es una muy buena película, como todas en las que ha trabajado Simon Pegg. Me reí desde el principio hasta el final. Una cosa que esperaba es que trabajara con su colega de andanzas, Nick Frost, con el cual todos ya lo hemos visto junto a Simon en El fin del mundo, Shaun of the dead y Hot Fuz, pero no fué así, igualmente la película es excelente. Un párrafo aparte, algo triste por cierto, es el de escuchar al genio de Robin Williams interpretando la voz de Dennis, el perro de Neil. Este fué su último papel antes de que nos dejara físicamente.. QEPD Robin!!
Los que no la miraron, mírenla!! Está muy buena!! Saludos de Cinemateca Zombie Uruguay!!!
        
            